日媒稱金正恩手術失敗後變植物人

是但啦

日本傳媒報道，日前傳出病危的北韓領袖金正恩變成植物人。

日本《週刊現代》報道，金正恩日前進行「心臟支架手術」失敗後，變成植物人。北韓其後要求中方派出醫療團隊協助，路透社報道，中共中央對外聯絡部一名高級官員，星期四率領包括醫療專家的團隊從北京前往北韓。

今日是北韓人民革命軍建軍88周年，官方朝中社詳細介紹軍隊成立的歷史，未有提到金正恩公開活動的消息。《勞動新聞》在社論中強調了金正恩呼籲加強軍事力量，敦促進一步強化全軍對他領導的支持。

美國總統特朗普早前表示，金正恩病危的報道不正確；南韓外交部亦多次指出，未收到平壤政府有異常動靜。

路透社早前引述南韓一名消息人士稱，金正恩仍然在生，可能很快會露面。

屌你幾十個post都講撚緊啦
發現新大陸咩

出埋啲垃圾po洗太平地